IG SHOP MANSEIE SUCKS

呢間SHOP不了 賣d衫差到狗都不屌

推！ 買咗一件質地好差